【逃犯條例】紀律部隊首長聯合聲明譴責暴力 獨缺盧偉聰

【逃犯條例】紀律部隊首長聯合聲明譴責暴力 獨缺盧偉聰 (22:48)

多名紀律部隊首長就近日連串暴力事件聯合發出聲明。入境事務處長曾國衛、海關關長鄧以海、消防處長李建日、懲教署長胡英明及政府飛行服務隊總監陳志培機長的聲明指出，就近日有報章報道，有自稱紀律部隊人員在網上討論區發表言論一事，各部門鄭重表明，作為香港特別行政區的紀律部隊，一直維護香港法治，致力維持香港繁榮穩定及安全。

聲明表示，就近日發生的連串暴力行為，已嚴重破壞社會秩序，威脅市民安全，「我們予以嚴厲譴責」。聲明強調，各紀律部隊將一如既往，緊守崗位，團結一致，堅定不移支持行政長官及特區政府依法有效施政，竭盡所能維護香港法治。

此聲明之中，獨缺同為紀律部隊首長的警務處長盧偉聰。

香港紀律部隊工會、協會及退休會亦發表聯合聲明，嚴厲譴責任何形式的暴力，表示會繼續呼籲會員緊守崗位，堅定不移，團結一致，繼續為香港市民提供最優質的專業服務；並希望社會各界保持克制，放棄暴力。發出聲明的團體中，同樣未有警隊相關組織。

發出聯合聲明團體：
香港海關關員工會
香港海關⼈員總會
香港海關官員協會
香港海關高級官員協會
香港海關貿易管制主任協會
香港海關退休人員協會
香港消防主任協會
香港消防處職工總會
香港消防控制組職員會
香港消防退休人員互助會
香港入境事務助理員工會
香港入境事務人員協會
入境事務主任協會
香港入境處員佐級總會
懲教事務職員協會
香港懲教人員總工會
政府飛行服務隊空勤主任協會
政府飛行服務隊工程師會
政府飛行服務隊機師工會

Source:

割蓆

早已收皮

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

割割割

各紀律部隊首長應該施加壓力比林鄭政府 成立獨立調查委員會

佢地想推鄧炳強上位？

終於都割

阿二哥你唔係以為咁就甩到身呀?

割乜野？佢地根本藍絲黎，有啲工會之前仲撐警。今日佢地出黎係譴責一連串暴力行為（即係包括示威）。大家唔好開心得咁早

鄧炳強都要落台啦

聲明強調，各紀律部隊將一如既往，緊守崗位

點樣一起出聲明啊一如既往 勾結鄉黑？

班友係到交戲
咁做咪即係同全世界講
提早送盧偉聰落台

聯署隊死副處長好撚過啦

yea
見Ｄ公務員手下開始個個作反
走左來表態撐港共
震懾班作反手下

要搞清楚 割淨係割元朗單野 佢地依然唔係支持示威者一方

叛變係唯一出路

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

想推鄧柄強上台，行動組做一哥更加痴線

咪係，睇個樣就知畜牲樣
支持特首依法乜乜
屌你老母成個政府都違法

班一哥唔歸邊 點做到呢個位

呢個政府真係玩撚完，林奠都玩撚完
冇人會尊重你

佢地冇指明暴力係元朗呀

政府只會歸納埋示威者同元朗係同樣暴力事件
哩班仆街可信咩？升得上去最高會講良心話？唔好傻啦

呢條友先至係黑警入面最值得反嘅
陽痿蔥都含撚左 壽終正寢埋右

Push

証明警方同黑幫絕對唔係誓不兩立

依法有效施政?

係 佢地擺明係指埋示威+元朗單野

冇一個政府/紀律部隊高層唔係藍同共

Ig, facebook 見到支那人簡體留言，唔好嘈，試下咁講～

ICAC都冇影啦

ICAC係撚記律部隊格硬比人屈係紀律部隊

明明呢個聲明好行
咩支持依法施政 反對暴力
聰聰咁都唔肯簽
除左身有屎之外真係解釋唔到

超級大割席

割蓆鳥

官腔

好正常 唔通支持你整黑國徽咩
相反 黑警放任白衫打平民 正常人類都應該譴責

係
表面上同政府係同一陣線，實際上可能暗地裏送子彈俾我地洗，始終做到首長級係冇咩言論自由
就算唔係送，都可以將呢篇野加以利用
即使佢地唔支持我地，但令到佢地唔再撐警隊都當贏咗一半
目標未必係拉攏佢地(首長級)支持，可以係令佢地唔再企係警隊個一方

真係偏地開花。。。。

一個炸彈炸落嚟
警務處點接
給我往死裏割

鄧炳強，你冇撚得縮呀！
你含撚啦，鄧炳強，屌你老母，扮傻

做得好！割！

心水清

推

好波 過佢一棟先

堅定不移支持行政長官及特區政府依法有效施政，竭盡所能維護香港法治。

打飛機前唔該望望呢段

就係割到警察(茶水部)，警察(洗廁所)都出聲明

聲明表示，就近日發生的連串暴力行為，已嚴重破壞社會秩序，威脅市民安全，「我們予以嚴厲譴責」。聲明強調，各紀律部隊將一如既往，緊守崗位，團結一致，堅定不移支持行政長官及特區政府依法有效施政，竭盡所能維護香港法治。

屌你老母望撚清楚啦，唔係自己人嚟㗎
貼相個班同各部門首長唔係同路人
唔好以為同盧偉聰割就自己人啦

定係無搵佢簽咋

垃圾警狗

反了反了

唔好俾二哥上啊

切割切割割席baby

割凈狗隊

呢個先係最勁聲明
建制，紀律部隊內部已經分裂

睇清楚啲先，人地支持正苦呀

//聲明強調，各紀律部隊將一如既往，緊守崗位，團結一致，堅定不移支持行政長官及特區政府依法有效施政，竭盡所能維護香港法治。//

林鄭錄音機都係講呢啲㗎咋喎，如果份聲明講埋支持成立獨立委員會會好好多囉，寫過一篇好嘛？

紀律部隊一哥，個聲明撐政府好正常姐，重點點睇都係無黑警份

示左兩個月威 衝埋立會都未試過咁大陣象聯處
似係想割狗隊蓆多 不過唔好意思講咁白

盧偉聰又扮傻

岩 如果唔係邊上到呢個位

合理
雖然可能關中聯辦事

其實成個政府已經冇人信架啦

割得快好世界
最後有咩 警方食晒

唔好意思 阻你少少位

聽日 730 九龍塘站 去現場勸手足改變策略

Tier14都係佢啲伙記點割蓆

明報都出手

on9
班友鬧晒所有人架

黑警真係仆街啦
俾柒婆擺上台

佢篇聲明係咩意思
係睇我地點去理解
如果幾百萬人都覺得連其他紀律部隊都撐我地
咁對我地梗係好事

唔理佢本身咩意思
就算係屈 都要大大聲同人講紀律部隊企我地呢邊
要林鄭同黑警眾叛親離

想食晒兩家茶飯

證明好多人睇完標題算，首長們係支持行政長官

唔洗做自己人 但點都對我地有利
偏偏差警隻無聯署代表咩？

反暴力、緊守崗位、支持政府 咁正氣都唔簽
警隊係咪反政府架係咪支持鄉黑暴力架
唔係自己人都送緊助攻俾我地

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

大家唔好誤會
聯署聲明 唔係站在示威者一邊
而係不和警隊站在一邊
要點發揮就睇我地喇

d協會好多都紅底架

死狗官躝啦 人地伙記自己私下出信 唔抵得又要出黎拎光環
內部白色恐怖做返自己伙記亂出聲明 唔出信講？

啲濕鳩工會全撚部為升職上位 上星期出左撐狗啲聲明呢？

點解我覺得佢地想安撫自己班靚

由始至終，佢哋冇屌過元朗黑社會，所謂暴力，佢地只係講閪環賊竇

出post個撚樣係咪唔識字
佢係割 不過係同出聲果班紀律部隊人員割

屌你老母 工會不代表我

就近日有報章報道，有自稱紀律部隊人員在網上討論區發表言論一事，各部門鄭重表明，作為香港特別行政區的紀律部隊，一直維護香港法治，致力維持香港繁榮穩定及安全。

係咪盲架你班連登仔
比小小質素啦你地
同班廢老有咩分別呀標題黨

盧狗犯眾憎

支持政府施政呀

-

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

想問份聯合聲明係邊睇???

肯撚定唔係割蓆
今日仲放風話想搵邊個影warrant

利申：immi第一批

一齊對付咗警黑先 理撚得佢藍唔藍 有用嘅嘢就要好好利用 佢地隻手一日仲未伸太出 就先唔搞佢地

要多啲證明鄧狗先係元朗幕後黑手

唔知佢地做咩鳩 不過星期六應該安全

一於整個 banner 通緝盧偉聰啦。

炒撚晒車 人地公開支持政府施政

終於連處長級都出黎割蓆

屌你地reading係咪攞U
個聲明擺明幫狗隊屌上環
咁都睇唔到？

痴線 咁多人正評
佢地都係玩番將元朗事件同示威連埋一齊講「暴力事件」
仲有一大句堅定不移支持行政長官及特區政府依法有效施政

其他紀律部隊正式屌警察主動縱容黑幫打途人
好似全部紀律部隊同警狗講“你單機啦”咁
只不過支持特首依法施政，仲爭咗少少

想香港人擺工停工？

關於癱瘓地鐵我有個微見，唔知有無效，入黎話我知得唔得，一人一金屬氣球

拉二哥落嚟plz

有冇人覺得佢地啲名同佢地個職位好似
海關就有個海字 入境就有個衛字 懲教又叫英明
純搞笑

好明顯係成班人譴責緊佢囉

恥與為伍

pish

其實冇講明對象係邊個 龍門任搬

有乜人會譴責自己？想證明自己精神分裂？

我覺得 突登唔搵聰聰 暗示唔認同警察

第2道我唔敢講
懲教都出黎撐真係當人on9?

成個警隊都係過街老鼠人見人憎

割到爛曬
盧偉聰 心諗有無咁快啊

推呀！屌你地老母！

擺到明話撐政府叫你地唔好出聲
如果唔係工都無得撈

係
想話比班細聽唔好搞事
唔係工都無得撈

單機啦死黑警

支持依法有效施政
依家仲有效施政咩
冇效仲支唔支持

打完飛機未？
佢哋譴責緊上環單野
班軍頭發現自己下屬大部分叛變
先出信同特區軍政府表忠誠
班細反枱， 軍頭出信表忠
明未？
由頭到尾， 無撐到抗爭者一邊

Sorry，有啲眼花，好似唔見嗰啲咩警乜嘢員佐乜鬼四大社團嘅？

見到入境處
突然諗起撕連儂牆個個無證大陸女人
到底係點落黎

唔好出事啊..

光復香港
時代革命

型撚到

懲教200人造假單野點？

1

佢地先最撚埋身打

尋林鄭愛犬盧偉聰

唔需要太認真， 呢班友嘅聲明同林鄭講嘅冇乜分別。

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

支持特首依法施政
言下之意警黑合作、警方擅離職守都係嚴重非法、影響治安嘅問題。

佢冇話邊個特首。

正常！乜警察宜家都算紀律部隊咩？佢哋有咩紀律

強仔仲仆街

收皮啦 班官咪又係自己友 小罵大幫忙 要出聲當晚到出到啦 扮撚哂野
講到尾都係想降溫

其實要紀律部隊或者公務員出份咁既聲明係好難，叫算係咁
始終係對家既地圖炮燒埋「自己人」
唔係精準打擊示威者
同埋，無左奴奴佢地都照出，某程度上係落警隊面同割蓆

佢地寫支持政府施政係一定點都要寫
無心洗白，但如果紀律部隊「公然」反抗行政長官
真係有機會緊急狀態令

係要鄧丙強落台
盧偉聰佢11月都自己走啦

盧狗聰香港之恥
紀律部隊之恥
喇沙之恥

所有克警組織都無既？

沙田嗰時我喺狗隊FB留言話收到風其他force已經開始蘊釀緊同班狗割蓆，提佢哋再唔醒就好自為之....

轉頭個acc都俾佢block撚埋
屌你老母豬閪伯格
利申柳記老屎忽

但支持政府施政wo

連登仔唔睇內文，就算睇完唔思考是常識吧

警犬已成流浪狗

人地首長級聯署點可能明面上撐抗爭者，肯割已經算係咁

各紀律部隊將一如既往，緊守崗位，團結一致，堅定不移支持行政長官及特區政府依法有效施政，竭盡所能維護香港法治。

...將一如既往堅定支持林鄭月娥行政長官和特區政府依法施政...

老禽們諗緊咩

被譴責的當然大會在聲明裹啦！

佢地啲藍血講緊嘅係連日黎嘅暴力 做咩姐
擺明係將示威遊行同元朗都一齊講係暴力
咁當然 淨係警犬個邊冇聯署埋一份呢樣野都證明
警犬都是垃圾冇人想同佢地圍爐

入境海關果兩個瀨共瀨到仆街，大家可以搵返啲新聞睇，唔好打飛機啦

咁當然

其他紀律部隊都同警隊割席

割到

其實係走棧位 上層屌咪話係譴責上環
但又想比市民覺得佢地譴責緊元朗
真人點諗就唔知啦
藍絲都有深淺既
元朗事件係太過份到部分藍絲都屌

咪就係。屌，成班唔知做乜鳩打晒飛機

聰聰係咪比其他首長杯

假若佢退左落黎可能都會簽

呢個聲明可圈可點

但當中提到暴力影響巿民安全

呢句似乎係針對元朗恐襲加埋新城巿事件

D 19公會扮啦之前先出曬email屌鳩示威者
而加又係度懶正義

邊個部隊專業 唔專業，邊個有紀律 有公論啦。
明撐政府反暴力，實際上係踩黑警多一腳

譴責暴力
咁曖昧
唔洗開心

個聯署唔包警務處，咁係警務處唔支持政府？
定係五大紀律部隊杯葛警務處，唔同佢一齊聯署

堅定不移支持政府，行政長官

唔預警隊一哥嘅原因係讉責"暴力"對象咪就係警隊囉
司馬昭之心，路人皆知

將緊守崗位放第一，算佢割左

支持行政長官及特區政府依法有效施政？
咁用黑社會發動恐怖襲擊係咪依法施政？你地係咪支持？

今次學李家超講

要同暴力割席

鄧炳強先係邪惡軸心

哈哈

各紀律部隊將一如既往，緊守崗位，團結一致

就係無警察

契弟割得摩~~

佢有自知之明 無簽

原來五大係有政府飛行服務隊
見識少以為係教護

原子切割刀

切割切割割席Baby

五大訴求!
光復香港 時代革命!

搵撚到咩
笑撚死

姿態上，割蓆了

重點係杯鳩差佬就夠啦
紀律部隊你期望啲咩啊

所以話其實post個證打篇文都唔知有咩用，
D低層職員話就話同行，但又唔爆下高層d衰野

根本就小罵大幫忙 有咩好開心呀你地?

咪咁戇鳩啦好嗎

紀律部隊五大首長聯署撐政府反暴力，獨缺盧偉聰，香港人就拍晒手掌，以為這代表五首長表態與警隊割席。

哈。哈。哈。

從來沒有一個軍政府國家，當將軍們制止士兵譁變後，反政府的民眾會拍手叫好的。

六支隊伍當中，五支出現大規模譁變，五個首長當然要急忙出來向元首宣誓效忠吧。剩下一支沒有參與，不是它被人杯葛，而是因為它一支獨秀，是忠誠的黨衛軍，也是他們的效忠對象。

仔細睇睇聯署的行文，完全是跟足習近平的最新指示：

//各紀律部隊會一如既往，緊守崗位，團結一致，堅定不移支持行政長官及特區政府依法有效施政，竭盡所能維護香港法治。//

//中央堅定支持行政長官林鄭月娥及特區政府繼續依法有效施政，支持警方依法履行職責，維護社會秩序和保護市民安全，堅定支持廣大市民維護法治的共同訴求。//

看清楚吧。這個「有效施政」，不是他們寫來諷刺林鄭管治無方；而是聽王志民這樣講，他們就這樣抄。通篇都是黨語，分明是寫給黨中央看的。

聲明有說支持下屬有表達不同意見的自由嗎？

沒有。

那你興奮甚麼？

可以睇得出，紀律部隊前線貼委任證公然反警，已觸動了中共神經。這些潛在的叛軍軍頭，當然要割席表忠。

請大家幫助身邊的朋友政治啟蒙。

作者

人地乜乜協會都有
果個乜鳩員佐散仔垃圾會呢?

tu

堅定不移支持行政長官及特區政府依法有效施政，竭盡所能維護香港法治

咩料？

撐政府喎 關咩事？

一齊冚家剷啦兩個

咁用團體名 政治中立 好難真係講對抗爭者有利既野